有冇人覺得又有風向撚吹風話聽日好危險，行完要快d散水，仲話聽日勇武嘅就係鬼

早幾日已經吹話好多大陸佬落黎搞事，係度白色恐怖，今日就一大堆post話乜都唔帶、最好出去一下就散水返歸

最仆街係話聽日係和理非回合，勇武就係鬼

雖然程度可能唔同，但和理非同勇武做嘅都係增加港共管治成本，施加最大壓力，如果係咁點解一定只可以和理非先？

兩個幾月黎勇武手足都唔會搞到和理非遊行，佢地都係和理非集會地點之外或者之後行動，真心唔明點解要限死邊一日就一定要點，唔可以靈活變通？

最後d捉鬼撚收皮啦，鬼未搞散行動就俾俾你地先自我解散呀

[置頂] 818要人呀 幫手推

真正和理非唔勇武但好勇敢，我親眼見嘅

風向撚退散

勇武手足唔係冇腦 連佢地都知聽日要和理非 你就係個風向撚

一個孤單嘅風向撚

根本個個上得前線勇武都做過和理非，覺悟同理解勁過啲冷氣軍師多多聲

然後成班冷氣軍師當佢地係傻仔癲佬